ＵＦＰ：太古或出售國泰股權予國航，國泰亦有可能配股集資

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主五毛 貼etnet link

中國國泰